CCTVB台慶劇係大陸全面仆直, 仲輸埋比敵對港劇

CCTVB要專攻大陸, 但《跳躍生命線》同《是咁的，法官閣下》係大陸網站都仆直, 仲衰過黃viu外購港劇....

《跳躍生命線》大陸點擊率有8878萬, 而播左四集既《是咁的，法官閣下》在優酷有1947萬點擊率, 以大陸標準上係仆直.

反而, 香港黃viu外購既中港合拍劇《蝕日風暴》於大陸網絡開播不足一星期, 點擊率已經突破1億. 而家, 《蝕日風暴》大陸點擊率已經突破17億 .

(上年套《反黑》, 亦係於大陸網絡開播不足一星期, 點擊率已經突破1億....)

早排youku有時會飛套蝕日風暴既廣告出黎

老老實實 蝕日風暴拍攝手法好得多 仲出外景... TBB

果套法官，佢地鬼識

又係喎

黃viu?

林建岳係黃!?

黃Viu=

藍Viu= ViuTV

仲有
成套劇9月上已經過左個半月都得十幾億
咁樣黎幫人打飛機?

無意幫套合拍劇打飛機

只想襯托出CCTVB有幾屎

你唔睇下深宮計幾多
屎

播番廷禧攻略算啦

好撚好睇，長頸鹿

咩都唔睇就話屎

好心咪衝出嚟柒 真係柒到唔敢睇

點解要睇班支那閪點擊率
港劇係拍比港人睇
屌你老母成個post支那狗
跳躍生命線 講救護員 支那狗識閪咩

大陸邊有救護員，只有仵作